如果818天安門真係有集會

民陣同支聯會唔係唔拎埋64出嚟講啊

屎橋一條：大家其實有無考慮過準備定塊布隨時掛係身寫住平反六四？
如果咁樣
大陸應該唔夠膽出街同要係微博block &狂剷好多大陸人嘅post
等大陸人直接感受下言論自由係咩黎

Push

push

天安門有冇集會就唔知
但香港就有遊行